IA 入境事務助理員 25

繼續等

新post繼續叫春

Lm

18gi 有無人收到fib

5月頭vet叫fcbc春

lm

LM
三個月後 劈掉重考IA

想問過左vetting 嘅師兄師姐，有無人申請過超多政府職位，但填gf200淨喺填好少？

填少野會Fail

ia fib 係咪唔洗點講英文？

同問

我嗰陣問咗3、4條英文

之前考過一次 有問我入境助理員既職責係乜？ 用英文答
亦有人無問

利申 degree holder

背撚左個網頁佢
利申做緊

叫REJECT LETTER春

痴撚線服務個度點背

多撚到連睇都唔想

年報仲多

17號冇fib 等再報過

同求Reject letter

no

每樣都知啲，可以舉到例，例如task force曾經有咩行動，冇記錯年報係有講，唔洗太深入既

31/5 Vetting fcbc spring

唔好意思咁多位師兄
我岩岩U grad 想報入境
但係黎緊再申請係咪要等到12月？

我上網見人講 因為我依家唔見有招聘

大概知道有咩行動就得

下 屌...

17gi收到fib

Ia 全年 IO年尾

same

通常幾耐一次ft

宜家幾多年有得act兩柴?

記熟有咩管制站，有咩branch, 所屬職責係咩。呢d一定要記熟同搞清楚，例如身份證部同個人證件部 有咩分別？

岩岩去到ft
但自己未操過, 是咪唔洗再去了

幾多號？

今個月21

我上年考操左兩星期都夠做 後面3part 追分好易，得蹲撐易收皮 見好多人蹲撐走

之後我炒左GI 無咩小組討論經驗

記住大比痴實屎忽
好多人唔痴衰左

同埋我覺得佢捉緊左
考IO個陣都唔覺得佢緊捉得

5月頭FIB叫VC春

我考嗰時跳遠勁多人一跳就over 208

跳極都唔過200
腳短

521gi 叫春

有冇人知如果唔得閒去ft 洗唔洗等六個月先有得再報

唔洗

想問你 係幾多月報？

大比痴實屎忽

咁個柔軟度都好高

唔該巴打

呢家fcbc call 到幾月

4月尾

有沒有人13/6 pt

fib春

本身都痴實

即是我去唔到就直接唔出值，跟住再即時上網重報？thanks

14/4 申請15/6 約我fitness 但去唔到，已經同佢地講左，之後有人打俾我話只能改16/6 但我都去唔到..

最好報之前問下

16/5 fib vetting 叫春

如果再報之前問...佢話係，咁我miss左今次又要等半年先再報到.....唉

但好似派過一批

第二次考喇 唔係兩次都衰FIB啊嘛

我仲要兩次中間大Sir同一個人

有5月18 1400gi 收到fib嗎？

係咪姐你大比痴實個肚呀?

你嘅意思係2017年嘅工作回顧？ 唔該晒你先

想問FIB派到幾時？23/5 GI叫春

你地ft個日諗住上身換咩衫去group in?
大熱天時 但係著一件短袖又好似唔decent...

Email講明著運動裝，唔洗換，有實力嘅短袖短褲照過到小組討論

我都覺得冇必要著西裝/smart casual
可能會著polo

留名唔識準備fib

SOR我講得ON9
總之小腿同大腿要摺實
sor

人地好似講緊踎底個時要落到底夾實呀

而家FIB call 到幾多號

me

岩岩考完體能 留名睇下幾耐會派fib

呢輪都係？因為上次考等左成個月先收到

叫咩名個大sir?

認真答你
我當日背心短褲

利申 就快背死

請問屋企人有案底係咪已經唔洗諗

fib溫呢各有無用 有啲似年報咁款

收到fcbc

巴打幾時VET？

咁快... 唔係話一個月到咩....仲有無其他師兄5月尾vet 收到fcbc

咁快?

利申:5月尾vet

我係5月頭vet呀
岩岩一個月收到

你地都係岩岩收call?

真係嚇死人... 仲以為真係快到咁

應該未有5月尾vet既師兄收到fcbc掛？

一陣fib 好緊張

有無人可以講下大約而家體能由報名等幾耐到？

利申： 5月尾報

併

岩岩睇左唔見有合併 但就咁google身份證部又有野睇

有冇人知宜家FIB派到幾號？

我想問, 體能過唔到既話
幾耐可以再報考?

做緊返一放二
想轉入境

Gi係咪用英文？

中文
點解想轉入境

唔太鍾意個文化

想問大家通常考幾多次先考到
我知其實好睇個人醒唔醒
但都想知多唔多人一次就考到or正常都要2,3次

我預自己最少三次

通常報完名幾時會有ft email

有冇人知IA係學堂讀條例係用中文定英文？

Eng

有沒有人下星期pt

我一次。果陣fib我都係同你一樣咁諗，覺得個個都要考兩三次先會收，之後冇咩準備就去in

巴打有冇心得分享下

其實都好睇係邊個大sir in ，個個問既範疇真係都唔同。我in既時候問左勁多自身題 時事直頭無問 職責都係得一題。我覺得好考你臨場反應 如果你俾佢問到口啞啞又冇自信 佢地都心裏有數。答錯唔緊要 但唔好俾佢地覺得你無凖備就黎。

Btw 一次就得左

絲打介唔介意分享下佢問左咩自身題，感激萬分

想問下call vetting係咪即係有conditional offer？只要過埋啲乜check物check就入得學堂？我個fd話佢vetting緊

都係屋企個啲 問點解要請你揀你呢啲

好，感謝

中文，真係好睇邊個in 你。

好多，差唔多全部問題我都唔肯定答案

星期二pt 揮手
無練

痴左線 fitness test

幾時報名架

過左fc先有conditional offer
過埋bc就firm offer

佢得嗰21歲仔正正常常都應該過到啦，
可以去慶祝了

FT 可唔可以帶錶？
800米來睇時間～

Fib 派到幾號呀

其實24歲先考算唔算年紀大

vetting call到幾多號？

巴打幾時ft

新既一天 fcbc春

同叫fcbc春

新post叫個春先

Vetting春

23號 GI 仲未有FIB 係咪可以等半年？

岩岩今日fib完 比人屌撚到化開 因為冇帶文憑試正副本

已經接近兩個月
等收信

痴撚線，咁深入
其他present 成點？

都係今日in完
覺得自己in得唔好

你幾點巴打

想問下fib英文題多數考咩
除左英文自我介紹仲會問乜
利申英文好撚屎同埋詞窮but top up degree去報

Fib春

我諗諗下覺得份工唔啱自己 應該適應唔到翻shift 要點拒絕

Don’t go to in

vetting思春

12點呀

報左 大約幾耐先收email 去pt

我想問, 體能肥左, 幾時先有得再申請?

各位巴打係咪一邊考，一邊做野？
到時如果俾人問起宜家翻緊咩工，答無返工係咪唔係幾好？

佢有無叫你補交番

ur name

巴打答野真係好有point

我都想知

fitness fail唔洗等半年嗎

要等半年

D board好撚串 串過馬撚 系咁屌 佢叫我唔要求我去補交 話你收皮喇 傻仔
利申今朝仆返去交
但仲系有位唔齊

你講fib嘅考官？

姐係有無叫 定通常有機會vetting先交番

佢話 我唔要求你補交架喇
系fib

我都帶唔齊 出面文職話有需要會打俾我叫我交番
through email or fax hand in
無叫姐係無機會了

好似有機

呢個都係正常答覆既 唔洗擔心

其實點解會拎唔齊
明明佢寫清楚有咩文件要交

冇咁直接 佢話鐘意交就交 唔鐘意可以唔交 走喇 有冇問題？ 我答no madom 佢又屌我用中文問你有冇問題

其實全程都屌緊 一有位就入
佢問我有冇問題 我答no mandom
佢話 用中文問就用中文答喇

我個日都俾人屌到懷疑人生

多數屌個D係咪9成唔得
有無手足未比人入過全身而退

之前聽返黎係屌得多先入到

有冇過左vetting/fcbc講下？

其實比佢屌 點應最好 預左比佢屌 但驚應得好似唔知錯咁

其實屌你都係test既一種

Fcbc spring 31/5 Vetting

每日一叫 vetting春

6號報左名 未收到pt email

呢度有冇ugrad

系你老母

vetting春

我係fg, 好驚冇fib

我都叫春

想問下唔去體能, 係要跟番正常等半年再報, 定三個月就可以再報?

聽講就快尾水

點聽返嚟

我想問如果收到測體能email，但當日唔係香港的話可唔可以打返去改期
無知一問 唔好屌得咁大力

gi 其實係咪無路捉?
我唔知可以有咩可以準備

可唔可以開埋今年, 啱啱12月都得。

仲有幾耐到

同問 自問轉數好慢應唔夠人講
比人拋一拋就輕哂機

無得準備 好似公開試咁

想問GI係咪要傾題目

21號 叫春fib

上面個巴打點解話係請人既水尾

6月27 撞左去旅行添 diu

五月十四報

VC SPRING

VC春

我都係 點算好

改機票啦

Gi分兩part
第一part係比篇短文你睇
叫你地com條題目出嚟
第二part係討論返part1條題目

VC春 Day 0

me 2睇黎巴打岩岩見到你

小妹絲打嚟

比人周左1,2條知識，好7

總括黎講叫表現正常

你考幾點

11

嘩你係咪著黑c個個
考完基本法喇？

考完喇
有個考io嘅師姐好靚
似做空姐

短髮個個？我都覺
btw 我見你都見左好耐，我係坐你前面個個

Fib email 收到G.F.200 form填埋
咁vetting 個日有咩做？

明白明白 而家去緊fib

有冇人3月vetting，仲未有fcbc call？

Fib email到個G.F.200 我得個須知 係唔係要上網down個表格落黎定點 求師兄解答下

依家操定年尾先報定報左先算好啲?

報左即刻操
其實入境已經好易..

無操開,
平時都係得閒先跑步

我唸住放3個月時間去操....
朝早要返工

vetting 春 day 0

其實vetting 喺咩職級嘅人做？ 文職？

啱收到ft

打左電話去佢叫我試下sd email 講

你用電腦down落嚟 再打開會有多幾版

5月中報 ，28號 考 體能
有一直keep住跑步 有信心拎到4分，
其它幾樣 得4*10比較有信心

sit up, 蹲撐同跳遠 冇乜信心 ，
求技巧

唔知有冇考既先後次序呢？

Sit up->蹲撐->4x10->跳遠->800米

頭4項唔夠10分就唔使跑800米

想問下考完每項，會唔會講攞到幾分？
跳遠，第一次跳之後都會講成績嗎？
Thanks🤟🏻

想問600度近視過唔過到bc

嘩，好似有啲抆水

唔會講你有幾多分，不過休息嗰度有得睇幾多下就幾分
跳遠只會跳得遠過208先會話你知

下之前睇post又話唔check近視
700幾度

有無ching係上個月尾ft，宜家收到final interview嘅email？

頂 兩次報都去唔到ft
第一次撞正病到死
黎緊第二次又撞正返工畢業典禮去唔到
請假=搏俾人炒
睇黎要報第三次

唔知，爬文有好多講法

想知呢到多唔多ugrad

到真係有機會fib實比人問到你口啞點解兩次都唔去ft

想知situp係咪有條野lon腳，無真係唔知點做

有

其實有冇人試過病左改到期考？

冇問題 只要戴左眼鏡睇得哂就得
利申600度pass左bc

其實 sit up 一個人 係屋企點練...冇人幫我禁腳

但我見運動場 人地係地下 一個人 又做到既

800既我都無問題，無色盲就得

我想問色弱過唔過到

難啲

我想問佢係點考

睇波波圖

遊樂場

總共要睇幾多幅 其實測顏色係已經去到咩階段

試下拎sofa隙

收到email叫我25號去考體能
想問女仔容唔容易過
話就話操左2年幾但係對體能無乜信心
同埋小組討論問近期野多定點

感謝你

感謝

好多女仔pass到 俾d信心自己
睇片做好標準動作
小組好多玩法 總之留意多d時事總有用

其實冇話容唔容易過，你大約都心裏有數自己會幾分
我上次in有5個女仔，得一個過唔到體能，我覺得有操應該冇問題ge

小組討論真係冇路捉

感謝樓上兩位
得返11日要地獄式操FIT自己

VC spring day 1

vc call到幾號

你核心肌群無力
試下喺屋企搵張矮櫈做
人訓地 對腳90度曲折long喺矮櫈上

C打你覺得你琴日見成點

考完好似無左人生意義咁 vc 春

琴日考成點巴打

我都係

4*10穿梭跑有無咩方法可以快d？

800米跑步根本送5分。
我只係怕姿勢唔正確。

On9。抆你老味水。

你解釋到咪到囉。
否則到時入到fib會問返你。

女仔會鬆手d。
唔洗擔心。

Fcbc spring

講到咁輕鬆咁

講真 應該得蹲撐會死

跑步都捉姿勢

Fib 問到我體無完膚 懷疑大生

人生

問左啲咩

輕輕一叫Fcbc春

勁多資料題

問得好深入？

又唔算 但好多

識唔識答先

識 但答得唔詳細

我琴日都係, 有D都唔識, 直接答唔係好清楚算
有D就答得好足

有無人今日考完 FT 同 group in?

求vetting

想問下fib問左咩問題

想問下資料題問大路野定咩 會唔會問得好偏門 數字題多唔多

我都冇比人鬧

請問fib派到幾號

岩岩開始既話，situp係咪唔可以日日操 尋
日練完冇感覺
隔左一晚 今日起身 腹部都幾痛

考前一日唔好操，到考果日你就知

Sit up 唔洗多下，做啱動作，有分就得，之後嗰幾part實追得返

求madam好人比vetting我

幾時fib

Fib究竟派到幾號？

全部train過發現目前狀態只有42223
食屎狗
3分鐘跑唔到800米
Burpees好撚廢
咩位容易撿分

Ft

Vc春

岩岩考完fib
大約幾耐會知結果
叫春

練好1,2,5

gi 兩part加埋講3次野 死左

A2 定A3?

考成點

問左幾多題資料題
多唔多 大唔大路

資料好似3題
我自己覺得算大路

咁英文題呢
係咪自介 下星期考 淆到瀨屎

唔係完全self intro
不過都係問自身

無知一問
第一次考
Fib同vc春係咩意思

禁有無中文自我介紹？

Fib係見啲主任 好似你見工咁interview
Vc就check你自身既野
包括有無犯罪記錄 欠債之類

問讀書做野

Fib完幾耐知

唔該ching
下星期同你一齊叫春

欠卡數算唔算欠債？個個清卡數未試過遲還。
最多試過現金分期幾萬買股票， 如果佢VC前 我一次過入返曬幾萬$ 落信用卡戶口一次過還清曬有無咩大問題？

英文問？

最快都要3星期 有d個幾月先有vc

師兄degree holder

Yes

如果有卡數同埋借銀行loan過唔過到
（個個月還到）

其實人人情況唔同真係答你唔到

係咪問你滿唔滿意自己成績果d 想準備多d英文題 好驚炒英文

咁就碌柒 有無追問

淨係問左一條英文？ 平時無睇開書咁就仆街了

叫Fcbc 春

523GI 收到FIB

巴打幾點收到呀

十一點幾

請問FIB之後嘅程序係點？
等消息 好迷惘

同巴打一樣
終於收到

請問係咪今日收到？ 會係幾多號fib?

一齊加油

有冇524 GI嘅收到FIB 等我可以死心

上面有人話狂問你自身=入到
雖然話睇你順唔順眼先係重點 但人地有好多項評分標準
上次衰左攞左report睇 comment同評分都幾中肯

Ching介唔介意講下衰乜

我都試過拎份report睇
Fib個分48分，佢話我紀律欠奉，入境知識不足同埋無自信 其實會唔會係入去個陣無叫good morning madam所以佢肥鳩我

但我其實只係答錯左一條有邊個管制站係通宵

紀律欠奉佢都知？

所以我就估係咪我無講morning madam

我一開始英文自介係窒窒地，但喂屌你正常架啵岩岩開始，去到自介中段都慢慢正常返 所以我都唔明點解會無自信

係咪鳩寫架
你果日套3如何 是唔是正 同埋坐姿呢

滿分係咪100
Btw會唔會係炒晒處境題所以先呢個分

坐姿正常，套衫正常西裝，所以係唔明點解會話我無自信

滿分要返去睇返先知，我記得我只係炒左一條資料題，處境題佢都話我唔錯
處長我好有心做架，請我啦

講野大唔大聲
有無眼神接觸

眼神就成日接觸架喇 咁無可能唔望佢地嘛，我諗我唔算好大聲

結果點呀Ching

下即係做左助理員之後quit??

唉可能我真係in得唔好，幾時入班呀巴打

巴打點拎份REPORT睇番
我都一樣答錯2條左右, 睇黎GG左

仲有幾分先叫合格?
60?

今年尾水定點

想問下各位師兄點樣攞返份report睇? 有冇話限完左fib幾耐先拎得?

英文題講得幾句 係咪已完

今個月25號入班，有無wtsapp group /tg group 加

FT果日冇到 係咪要交返醫生紙去佢個email到？
同埋可以即時申請 唔洗等半年？

想請問vetting去到幾時fib

請問有無師兄收到fcbc?

我講岩岩過左果個星期

vc 春

大約3星期

vc春

Tg: KK0409
Add me pls

24ft fib春

有無現職係到 想問好無做

利申 隔離部門

有冇人知上網交完申請，D證明文件幾時交？

點解咁講既

Fcbc春

師姐幾時vetting同fib?

師兄師姐知唔知6月幾時再有班入？

有冇人知FIB完等幾耐度有vetting?
如果vetting 果日唔係香港有冇得改期？

想問下gi可以點prep?

可以話冇路捉，我果次既題目真係唔係好算時事，宜家開始睇新聞都冇咩用

要準備既主要係心態同說話技巧，試下train自己講野更有條理,例如

多D同其他人交流:
記住邊個講過D乜同埋認真回應，唔好i see your point之後就講自己d野

point form式講野:
e.g. 關於呢個問題我覺得可以從三個方向著手,分別係教育,立法同宣傳。教育方面可以xxxxxxx,立法方面xxxxx

Logic line:
每個論點都係 topic sentence+解釋+ 例子，聽落就有組織D

聽落好DSE下，不過work就得啦係咪？

記住唔好搶發言，我果陣想講既論點俾人講左，我就用左招係抄低每個人既論點同意見，然後中後期做歸納整理，再加自己少少見解同例子，加埋發左三次好短既發言only 都pass左

1. 宜家大約2星期,會有reject letter
2. 基本上係
3. 應該係你gi果日開始計,收到reject letter會講埋幾時可以再報
4. 係,唔會call返轉頭

VC

同叫

我又黎新一星期嘅vc 春～

叫下 fcbc 春

想問下fib完幾耐到會有vc
或者咁問 vc call到幾多號

我阿哥話全年招生弱智都請

仲話最近出班班新仔做野on99咁

唔知佢地點入到

大家加油

咁我弱智都不如

大家咁話

想知體能衰左會唔會有email,同埋幾時可以再報過..

唔會

巴打衰左？

今日ft，想問下會唔會好似之前咁多人

衰左..俾人係咁foul下數

邊樣？

我蹲撐都比人foul 到啱啱好 好彩後面三項易高分拉返

想問下之前收到體能email但請唔到假冇去到
要隔幾耐先可以再報？
謝謝

其實一個時段有冇100人？

vc spring

想問下係咪冇2017年報？

半年後

最近想投考公務員，剛剛好見到呢個post 。有d 問題想請教各位：

頭先睇左呢個網頁

1. 請問面試係咪同體測同一日進行的？如果唔係一般會相隔幾日？因為要請定假
2. 基本法測試個成績對取錄大唔大？事後會唔會知道成績？同埋有無機會再考過？
3. 書局有d 書講投考公務員，有無用的？
4. 網上有無得睇入境處工作時間？即是幾耐輪一次間，每次返工返幾耐。
5. 有無地方可以睇到入境處，或者海關等升職途徑？

多謝大家解答

係

其實fib一個時段會見幾多個人？

5月9 FIB 未有VC係咪收皮了

係呀 但好多好人收到 仲心存一絲希望 希望隔離部門呢個星期做BC

等半年

無去ft 等於 fail interview 一樣處理

有冇巴打24/5 gi收到call

FIB收皮幾耐先有信
成功率真係唔算高
當時成堆一齊IN既巴打都無幾個係番到

24未收到

蹲撐個屁股點樣先算夠低？

我下下低到好似做掌上壓咁 岩唔岩？
定係低個肩就夠？

掌上壓

有
極易

發現好多人連入境個網都懶得睇
乜鳩都上黎問

其實而家考完FIB如果肥左幾時會收到Reject letter ?
幾耐可以再報過 ?
PS. 考完FIB過左四個幾五個月都仲未收到Reject letter
咩通知都無

男定女？

有無人一陣考ft

有，師兄幾點

多唔多人group in 完係冇fib?

呢幾日練左陣 卷腹
今早試下 仰臥起坐 上>呼氣 落>吸氣
屋企地板做,隻腳ZIP 床下底
做左幾下 背隻都幾痛就冇做 同埋好似用多好多力
個腹部太廢,,六神合一...
其實係咪用腳借力起身...真實考果時 肩貼地後 再用張墊彈番上去得唔得

另外 求蹲撐立 技巧 企吸,做呼,企吸??

做左8-9下大腿條條震

家陣暫時 最佳成績
仰臥起坐 不理想
蹲撐立 不理想

跳>> 170-180CM
800M>> 3"31-3"54(傳說真實埸地好似少於800,應該坐3望4 前題:上面 頭兩樣拎到2,2)
4*10 >>冇試 應該都係坐3望4

利申:下星期考

8圈100M , 轉到頭暈 好多人都係4,5 分

其寶group in 考官點評定好唔好 第一次考冇收fib 第二次考好怕再差多次

5/6 報 仲未有pt email

15/6 gi未有fib 已死

我都係 15/6 gi 你A幾？

你收到？

師兄唔好嚇人啦，應該派到5月尾咋喎

問個fd 佢舊年in完第二日就fib email

我親自開佢email黎睇

以前就會
全年招募唔會咁快

屌你老母中銀SALES

嚇撚死我以為VETTING
手都震埋屌你老母

VC春

23/5 gi 收到fib

巴打幾時FIB？

fib完 俾阿sir屌到懷疑人生

屌衣著 無打tie 同埋唔識資料題

聽日ft留名

岩岩考完ft 自問最冇信心係蹲撐立 結果比阿sir foul左8下唔計 最後得16下 又要半年後黎過😭 未考既巴絲加油

3點半果批 其他項目有信心4-5分都冇用 本身呢項目標都係攞一分 但呢項唔得其他幾叻都冇用

兩點幾

被foul 原因 係咪個 屁股 太高/大腿同小腿冇痴埋？

想問下師兄們
由fib去到vetting 大約要等幾耐？？

求精讀

8下都係話我pat pat太高 阿sir都瘋狂咁話我 但我覺得我同官網段片個示範差唔多姐 冇理由8下都太高

咁唯一解釋睇你唔順眼

我都差唔多時間報 想知大概幾耐收到email

JUST FOR REF.
我5月15報,6月12到E-MAIL 6月28考

好想轉黎入境呀
唔想再返一放二喇

唔該曬師兄

入境處d資料係咪fib先考？gi 唔洗溫住？

想問vetting chec唔check銀行戶口

想問下以家gi幾多人一組？上年20人一組 個個都搶到仆街

三個月，真係機會渺茫，你有冇打過去recruitment 問下

等啊等～～幾時先郁vetting ~~~ vc spring ~

你幾時fib

想知你地有fcbc嗎

13/6 fib

me無機了 fib表現太差

25號有班 29號咁快又一班？

仲未有ft

幾時報？

27/5

三月尾報等左兩個半月先有

未有 。

Fcbc 春。531vet

fib 春 15/6 gi

Fib 春 14/6 gi

有冇巴打5月24ft 收到fib

19/6 gi
fib春

FIB春 11/6 GI

應該有啦

冇人24/5 gi收到fib ?

我就冇，唔知其他人

呢度至少三個人24 gi都未有fib

預咗冇

巴打唔係aim入境

我都係27/5報 啱啱收到email

係咪少人報左 而家一個月唔駛就有ft

Fcbc春🙏🏼🙏🏼🙏🏼530[member]

我考試時間係咁
日期：2018年6月29日
報到時間：上午8時00分
測驗開始時間：上午8時15分

我返工返下午2點
青山灣去大約要45分鐘
一定趕得切嗎 ???

Vc春 19/6 fib

7月頭ft 好撚驚
係咪肥左都會send email比你？

vc 春 13/6fib

肥左體能 係咪要等半年 定係可以即時再報 蹲個個動作差一下 最後個8下全部唔計

5/6報 未有
應該差唔多

Vc spring

5/7 14:00

而家vetting派到幾號

呢排有無人收過vetting

有無巴打有Vetting 等fcbc tg group link ?

fcbc call me pls

fib係call定係email?

我1030 ft 下午3 30 4點先走

email

vetting 呢？

答唔實你 不過我早幾日考 12點前走到 13/14個考生GI

call

咁PK 了，我有段時間唔係香港，佢打唔通會唔會再打架

無聽到會點 即foul ?

宜家派fib派到幾多號考體能？

VC 春

請問收到vt call 叫得我翻去交野係咪大機會請？

今日收到？試下師兄幾時FIB

收到vc 既巴絲 可唔可以講下幾時fib

6月頭

6月中fib 開始緊張

When fib

交vt 文件洗唔洗著suit?

6月13fib, 收到vc call

岩岩miss左2個 call 想問係咩電話屌

3690 xxxx

1537 / 1541

打左兩次黎無聽

miss左call點算，佢又無留言

打翻去fib email 入面個電話 跟著同佢講你miss咗3690字頭嘅電話 跟著會問你咩名 之後會俾主任聽之後完。

無人聽，應該放左假

星期一再打啦唯有！

會唔會miss左唔鳩理我

btw多謝你巴打

有無人係 4/7 ft ？

5/7 here

聽人講就快水尾
其實有無咁快？半個財政年度都未過就水尾

想問下Fcbc去到幾多？

應該似係
search 過電話同高登舊post講既一樣

我miss 左

係囉屌，星期一要打番過去

巴打幾號vet？ 好似去到30號上午

31號 下午

5月9FIB正式收皮

收到信？

未！但見6月都收到了

me2

聽日打過去

sit up 尾龍骨痛 係咪用錯力
冇用到腹部既肌肉

立定跳遠 跳前雙腳有冇話要求一定要貼合埋一齊？感覺合埋咁跳 落地唔穩陣

幾號fib

有冇615fib收到vetting

想請問樓上咁多位巴打由ft 去到vetting 成個過程幾耐

請問自介會唔會要求用英文答？

當然

27/6 vetting 揮手區😆😆想問問vetting 要點著，個主住叫我唔洗咁formal 但有人叫我full suited lol😂

smart casual 就得

巴打你地幾時apply

同求

26/6 VC 揮手區

我會著formal d 個主任話個日校長會interview其他人

你幾號fib

都call得幾多13號

25/5ft 未收到fib

ching好串, 勿相認

我都希望喺跟分派.....我13號fib 已經打定輸數

咪話覆左電話囉，福仔

Vc 春

叫fcbc春

24/5 ft
Fib春 同組暫時無人收到fib 其實係咪停左係23/5

除左13號仲有CALL過邊日

14號 GI , 正常幾時有FIB?

Burpees得16下肥鳩左
姿勢唔岩foul左5下以上
想問重考要等幾耐
雖然而家份人工同IA差唔多但係好唔甘心想考多次
Sit up爆分呀屌你老母

25/5 gi 等左成個月終於收到fib

幾點收到架Ching

IA做4-5 年就2萬8 ，去邊搵。
你而家份工拍得住？

老實講好多工都拍得住，不過IA夠穩定

呢個真 我做緊份35k都考緊 私人市場一黎辛苦 二黎比唔到安全感我

有冇巴絲可以比d見fib嘅建議我
好驚係情境題失手

拍得住呀
只係政府工有安全感同夠穩定

我因為一個好撚蠢既pose肥左
落地個下對腳合得唔夠埋

有冇巴絲可以比d見fib嘅建議我
好驚係情境題表現差

邊個項目？

Vc係咪派到15/6喇
係咪有機派返轉頭

堅定D, 唔好比佢嚇到
佢想試你反應, 總之乜都用AS TEAM既角度去諗包無死

我都見得好差, 加油CHING

有冇巴打 24/5 ft 收到fib
睇呢到25/5既朋友都收到，其實我係咪可以收皮

第二個項目
落地伸直隻腳個下狂foul話無拍實
返到屋企再做真係屌你老味無拍埋 之前練無留意
太過focus條腰要直同企好
衰撚左係呢D咁白痴既位

係呀
其實正常波比跳唔洗合埋都得
但係佢個要求要咁 總之合到實一實就得

佢呢啲會唔會出fail letter

呢度夾埋我有三個巴打24 gi但都冇fib

我25 Gi都firm左無，同組有

有無巴絲三十幾歲考IA有fib？
想做冗員安安樂樂做到死原來好難

今日收到fcbc call
有無同期有tg gp

係咪已經可以打定輸數 24一定無了

14/5

你有無問下你d組員

睇錯野自膠, ON9仔

有冇師兄知5月2號 fib係咪已經可以死心???
明明覺得in得都ok 好灰

幾號vet?

佢地都無人收到

5月16 過左體能小組 都冇email
又要等出年 屌

成組都冇fib咁誇張

巴打 你幾號fib
vc春

我都係5月頭 但fail letter唔係就算fail都要半年先會出信咩?

thx 巴打 共勉之

加油

Vc最新call到幾多號
Vc春

如果咁小事都唔得， 咁呢份工比都唔撚做啦

Vetting應該未查你戶口資料？

vetting係會做啲咩？

清 同你一樣

24號gi 琴日收到fib

可以收皮等半年鳥

想問通常gi完幾耐會收到fib email
爬文搵唔到求解答

樓上咪有人一個月後收到
所以我預一個月左右

巴打幾多點ft?

真係可以等半年了

恭喜巴打

有冇巴打聽朝8點
第三次了 希望順利啦

FIB? 加油

Pt係咪無得改時間

幾號vet?30/5定31/5?

31/5

同你同一日
電話冇響過
Ggwp

vetting好難pass?

岩岩收到電郵要去做體能測驗同小組討論，有冇巴打巴絲有經驗，可唔可以分享下小組討論通常會問咩問題？唔該矖!!!!

我8/6 ft
希望有fib

想請問你係幾月幾號申請

20號fib 叫春

6月頭報 7月9 FT 一個月都唔使

睇我fail 安已不

仲有冇？

今朝收到EMAIL 7月11 8點FT
一個月都唔洗就可以FT
體能完全未READY....
SIT UP完全冇信心

fc bc call me please

我想要你個時間呀 我係十號朝早但唔得閒

有冇打番比你僱主或前僱主？

call埋我!!!

宜家fib派到幾多號考體能

巴打幾多號vetting?

原來咁多波台手足喺度

考完ft 開始叫春

我都係今朝收到
同樣7月11 8點
我都未ready好同冇信心

唔夠一個月就考體能

報告：16/6網上報 13/7 FT + GP in

求fcbc

上次考體能又係成個月先派到我fib

今日Gp 似衰左

gp in